# Copyright (C) 2013 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 2D Tag Cloud by Sujin 3.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/2d-tag-cloud-widget-by-sujin\n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-17 18:21:21+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-18 04:16+0900\n"
"Last-Translator: Sujin <sujin.2f@gmail.com>\n"
"Language-Team: Sujin <sujin.2f@gmail.com>\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"Language: Korean\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: functions.php:386
msgid "2D Tag Cloud"
msgstr "2차원 태그 구름"

#: functions.php:515
msgid "2D Tag Cloud Setting"
msgstr "2차원 태그 구름 설정"

#: functions.php:530 functions.php:611
msgid "Step"
msgstr "단계"

#: functions.php:531
msgid "You cannot delete the default set."
msgstr "기본 세트는 지울 수 없어요."

#: functions.php:532
msgid "Do you really want to delete this set?"
msgstr "정말 지금 세트를 지우시겠어요?"

#: functions.php:533
msgid "You must fill a set name."
msgstr "세트 이름을 적어주세요. 죠~ 옆에."

#: functions.php:538 widget.php:78
msgid "Set"
msgstr "세트"

#: functions.php:555
msgid "Delete this set"
msgstr "현재 세트 지우기"

#: functions.php:557
msgid "Make new set"
msgstr "새 세트 만들기"

#: functions.php:558
msgid ""
"You cannot delete default set. If you delete the set, which is used by "
"widget, it will be shown as default set."
msgstr ""
"기본 세트는 지울 수가 없어요. 위젯에서 사용하는 세트를 지우면 기본 세트로 표"
"시될 거에요~"

#: functions.php:562
msgid "Tag Step"
msgstr "크기 및 색상 단계"

#: functions.php:568
msgid "Output"
msgstr "표시 방법"

#: functions.php:570
msgid "Color:View / Size:Including"
msgstr "색상:조회수 / 크기:포함수"

#: functions.php:571
msgid "Color:Including / Size:View"
msgstr "색상:포함수 / 크기:조회수"

#: functions.php:577
msgid "Preset"
msgstr "미리 준비했죠!"

#: functions.php:578
msgid "4 Step / Bright Background"
msgstr "4단계 / 밝은 배경"

#: functions.php:579
msgid "4 Step / Dark Background"
msgstr "4단계 / 어두운 배경"

#: functions.php:584
msgid "Line Height"
msgstr "줄 간격"

#: functions.php:594
msgid "Right Margin"
msgstr "오른쪽 간격"

#: functions.php:600
msgid "Bottom Margin"
msgstr "아래쪽 간격"

#: functions.php:617
msgid "Text Color"
msgstr "글자 색상"

#: functions.php:624
msgid "Background Color"
msgstr "배경 색상"

#: functions.php:631
msgid "Border Radius"
msgstr "배경 라운딩"

#: functions.php:638
msgid "Padding"
msgstr "글자와 배경 띄우기"

#: functions.php:645
msgid "Size"
msgstr "글자 크기"

#: functions.php:653
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: functions.php:653
msgid "Make Preview"
msgstr "미리보기 생성"

#: functions.php:686
msgid ""
"You can use a shortcode also please see <a href=\"http://wordpress.org/"
"extend/plugins/2d-tag-cloud-widget-by-sujin/other_notes/\" target=\"_blank\">"
"%s</a>"
msgstr ""
"숏코드를 사용해서 태그 구름을 표시할 수도 있어요 <a href=\"http://wordpress."
"org/extend/plugins/2d-tag-cloud-widget-by-sujin/other_notes/\" target="
"\"_blank\">%s</a>를 참고하세요"

#: functions.php:686
msgid "this page"
msgstr "이 플러그인의 공식 사이트"

#: functions.php:689
msgid "Save Changes"
msgstr "저장"

#: functions.php:690
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: widget.php:12 widget.php:13
msgid "2D Tag Cloud Widget by Sujin"
msgstr "2차원 태그 구름"

#: widget.php:73
msgid "Title"
msgstr "타이틀"

#: widget.php:91
msgid "Number of tags to show"
msgstr "몇 개의 태그를 표시할까요?"

#: widget.php:96
msgid "Separator"
msgstr "구분자"

#: widget.php:101
msgid "Sort"
msgstr "정렬방식"

#: widget.php:104
msgid "Put tags by descending order"
msgstr "순차적으로"

#: widget.php:105
msgid "Put tags 1 by 1. bigger, smaller, bigger, smaller..."
msgstr "크고 작은 것을 하나씩 섞어서"

#: widget.php:106
msgid "Sort by name"
msgstr "이름으로 정렬"
